剛才係seven仔問我借火既女仔

咁岩大家都無火機，下次記得帶火機喇

幾時生肺癌死

剛剛要去便利店為著香煙無人點火湊巧你正走出路上搖搖蕩蕩明明喊過不借得太多也想借點火？

燃點香煙喝啖酒所有不快都溜走

借火唔一定食煙既
可能條女見樓豬咁撚7
想燒撚死佢姐

就算不說一句都很清楚 雙方都經過太多

Seven仔 係柒呀 同你一樣果個柒呀

你個名
如果看著我不彷濛一點

點一點火